用警棍打頭係做成大量示威者死亡及屍體發現嘅原因！

隨時一棍就死，自6月份到依家打死肯定超過十人以上，所以警方已成立毀屍滅跡隊！

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

係咪你朋友個朋友話你知

別動隊！？

Einsatzgruppen

的確扑後頸同斬落去一叉樣

肯定？？？

已成立？？？

客觀證據，儍都知道警方有特務隊做緊dirty job.

當你3個月嚟卜過1千人，死亡率3%已經30人！

上面條片只係好細力打， 真係發落去10倍力都唔止！

做緊dirty job 同10人，已成立隊伍完全唔相干

黑警目無法紀就係事實，但你的10人以上，同成立乜柒隊就係9up

關於831，我地可以查d咩。

咪9up啦，無證據話客觀證據

喺神秘嗰一小時，特務係行刑式打死十幾人, 然後用地鐵運走！

如果你哋有留意時事新聞嘅，就知道喺警隊裏面有中共嘅特務行形隊，一直都存在！

就觀塘強姦疑犯喺黑警署用lan線被自殺嗰單嘢，就明顯係特務做嘅， 目的係掩飾真正嘅強姦疑犯（可能係中聯辦人員，可能係解放軍）

咁上個禮拜出現嘅浮屍、離奇死亡嘅、被跳樓嘅死屍， 你哋以為真係毅進仔有本事做㗎？